［反送中建議］又一城改星期六

星期六全球反chinazi又分散人？究竟係邊個編日程表
有冇諗過改去星期六 明明星期六空咗成個朝早同晏晝

純粹建議吓 有咩講錯多多包涵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【929行動】大家好，我地係Chinazi。